買電話畀老母求推介!

筆直~2500

買陳師拉想要果部就OK

手快快撳撚錯呀屌你